（法律JJ請進）合租屋比人掉左啲傢私

半年前同3個朋友合租左間村屋
呢幾個月不斷嘈交（友情關係變差）
我同A君就嘈得特別勁
最後A君決定交我份屋租換我走
我都覺得住得唔系好開心所以同意

咁本身就叫我一月前走
我一月頭已經將大部份野都搬走無再係果度住
淨翻家私係度，亦講明左一月前會清

一星期前A君突然要求我2日內搬走所有家私
話我間房D家私阻住佢
A君話要掉哂佢
我同佢地講「下但果D系我財產 而且一月都未過」
但A君就話 我當日走左 間房就唔屬於我
理由係「因為我一月頭就話我要搬走，所以我無再住當日就當係交吉日，係我無清哂啲野」

但因為我當時第二朝就要去旅行
佢地傾完叫我旅行完3日要處理哂
否則每日要比翻500蚊房租錢比佢
但我唔想旅行得唔開心
我漏夜就去執翻剩既野

當晚就還左匙
但得我一個人當晚就掉唔走張床
A君就話 總之我無執走既就會掉左佢

係我旅行期間，A君就將我張床掉左
而且要求我比500蚊清潔費
我同佢地講 我旅行後3日先系限期
但我未掉張床既清況下 你私自掉左
A君用翻同一個理由「因為我去左執野，所以旅行後3日既約定自動取消，當果1晚係last night」

想問我到底有無必要比500蚊清潔費？
如果佢告上小額有無得打？
如果我認為佢係想呃我錢，出500蚊高價掉一張拆好左既床，有無辦法要佢跟市價收我，eg要佢搵公證行報價之類（之前朋友撞車對方開天殺價好似都係咁搞 ）

盜竊

見到系字就冇睇落去了

系你老母 死返5P叫春

iPhone 唔小心㩒到繁轉簡 再轉翻繁就已經變哂系字，改翻少少，有D睇唔到Sorry

好啦 不過我建議多事不如小一事
合則來不合則去咪算

罰抄 三次係係係

500就唔撚柒比嫁啦
夠彊就埋黎收
報警佢掉左你私人財產

樓主份人好狗賤

但我500蚊我覺得我唔應該比
但我唔知 法律上點計

全部口講口賠驚閪咩 到最尾我會覺得所謂交吉時間都要睇下合唔合理 同埋你交遲佢會唔會有實際損失 penalty 唔係咁易判要俾

無損失，因為果間房係直接變空房，佢係特登想玩9我。 吊！咁我死都唔比，我覺得好唔抵，好似比人屈咁。

500 蚊唔好俾 , 俾返 1月份租金就 OK .

叫佢賠返張床俾你，唔係要折現，要返一模一樣嘅床

死番5P啦屌你老母

講明旅行後三日先係deadline，邊有得單方面改前甚至乎亦冇任何通知 建議用whatsapp同佢提一次限期嘅問題，等佢喺wtsapp承認曾經有旅行後三日為dl呢個約定，咁你就有證據可以去小額追討，一定要佢承認至得

係佢自己send whatsapp 過黎叫我旅行後3日
不過我當晚怕煩就過左去清衫
但翻到香港佢就同我講，我過得去拎就當限時左。

呢個係佢一廂情願嘅諗法啫，只要你冇同意就依然係旅行後3日先係dl啦，更何況咩清潔費都係佢諗住屈鳩你，咁仆街嘅人我覺得唔使同佢客氣

佢告唔到上小額 但你可以告佢偷竊
如果佢想告上小額，要prove 到你地雙方都同意你上去執野果日為last night
而我照咁睇你應該冇agree 過
既然係咁哩個唔係一個有法律效力既協議

樓主遇到啲咁嘅朋友真係

掉番轉，你唔比錢佢，佢都吹你唔脹啦

咩清潔費又係鳩吹，大家合約都無同意過呢樣野，唔通佢話清潔費係一萬又要比？

但係樓主有冇退一步諗下，豪張牀，再豪$500俾你個所謂friend ，話唔定你地段友宜可唔可以修復番？又可以免除乜乜乜small claim court

講多少少，其實同A君既衝突點解會越黎大，係因為佢覺得一齊住但都無人陪佢。佢收工就收凌晨1點，我就翻寫字樓工朝8晚6 但佢成日想我陪佢睇波。大佬啊，唔駛開工咩，你場波晚晚凌晨3點4點。我唔肯睇。有好幾次，凌晨3點4點拍我房門，就係為左要同我嘈到底我有無關心佢陪佢，話我唔夠朋友。

我真係成頭都黑人問號，一直都無出聲。最後佢決定要我走，咁我咪走囉，有咩所謂，但唔駛得寸進尺，又唔比時間我執野，又要特登黎玩9我。

宜家打算佢要告就慢慢告，忍佢就得寸進尺，咁佢要玩我最多咪浪費時間陪佢玩。學樓上巴打話，我都無同意，乜都係佢自己講

你地租屋前無考慮過大家番工時間唔同？

點解佢剩係搞你？另外兩個朋友呢？

你個朋友夠廿歲未 傻閪閪咁

另一個朋友同佢翻同一份工，同埋都有賭波習慣

當時租屋 大家各有難處都需要一間屋住，合租又平好多，所以好急就決定左。你話翻工時間一樣搶廁所就話嘈交，點諗到翻工時間唔同都會嘈交。

佢咁做直頭可以告佢偷竊，咁撚大個人仲on99咁

個關係咁基...

幾多歲呀
出嚟合租就係想有私人空間
又唔係個個都鍾意宿舍果種一齊嘻嘻哈哈嘅生活
Btw我都合租緊

另外2個人係一對情侶，得我同佢單身，吊佢老味成日搵我做依靠咁 覺得「人地對情侶會互相傾訴，咁我地作為屋內僅剩既單身狗係咪都應該互相傾訴」

講多少少，其實同A君既衝突點解會越黎大，係因為佢覺得一齊住但都無人幫佢打險機。

好撚幼稚 合租都要人陪

佢應該睇得愛回家多，以為大家食完飯無事做就要排排坐係個廳度傾計

另外2個人係一對情侶，得我同佢單身，吊佢老味成日搵我做0仔咁 覺得「人地對情侶會互相扑野，咁我地作為屋內僅剩既單身狗係咪都應該互相扑野」

吊變撚左基post 我好撚直嫁

告唔入啦，一開頭都無 agree 過搬走之後嘅處理手法，500哩個數又唔知點嚟
但係條友真係 on99

你個fd做既野好撚gay,一係就廿幾歲人但個腦未發育

應該真係基

愛既反面就係恨

GAY撚到仆街
俾五百佢之後斷絕來往啦

A君係覺得佢遷就左我，我搬果日開始我就失去一切關於間屋既權利，佢覺得比我存放左果幾日野，係佢比我既恩惠。我同佢講你無權咁掉我野，佢仲要吊柒翻我轉頭話我不知感恩。

gay味濃到
佢成個怨婦嬲老公無時間陪佢咁

so gay

你搬走淨返A同對couple一齊佢咪仲單機

擺明係同你求愛不遂嬲嬲豬

你個frd單身得太耐
咁毒撚自我中心性格嘅

一睇就知樓豬仆街格 比人踢走
呢世無朋友

我搬，A君要比埋我份租
佢搬，我比唔起佢份租
你就知點解走果個係我
窮本是原罪。

自問
唔會嘈住人
出入鎖門閂窗有手尾
家頭細務唔會避做到足

唔陪佢就叫仆街格，咁算，我做一世仆街無乜所謂。

呢D邊係朋友黎。
另外你搬走時雙方同意你去完旅行先執走所有野？定係佢話你去旅行前要拎走所有野你無搬走到？

如果係前者你報警話唔見財物啦。